無罷工既手足 請將今日人工捐出

我地明你地有妻兒有樓有包袱
所以唔會怪責你
你唔需要理出面班放負能量分化既五毛
但係請你地將今日既人工捐出（食黃店唔計）
我地大家一齊係各個崗位一齊努力

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

你on9

除左捐612有無其他建議？

一早講過，P牌狗係堅戇鳩

唔係扮既

每人有不同崗位
你無可能要求婦孺去前線衝

一隊軍隊後勤都好重要
無伙頭軍連野都無得你食

邊位？
你真係當自己係神？

On9

612係撚軍費

有無咩建議
啲錢捐去邊？